老母以為今朝學生人鏈 係擋著校門唔俾人返學

自己老母自己救
耐心解釋俾佢地聽啦

離地成咁不知人間疾苦
解釋黎托柒咩

召

喚

孝

子

咩social media 都無
諗諗下唔知都正常嘅

唔係咁講
其他藍屍理唔到咁多 但屋企個兩個係自己既責任

推